[PC]單機game求推介

比人炒左日日係屋企, 好悶呀

咩類型？